有冇人尋晚半夜三點收到特首選舉調查電話

尋晚(星期日3am), 兩點HKBN斷左，带住一把火去瞓，點知啱啱瞓着，屋企電話就午夜凶玲，一把錄音話特首選舉調查，一時火滾就cut左佢線，冇聽邊度打黎，有冇巴/絲打都收到呢個電話知係邊度打黎，好想投訴